/* 
  Localizable.strings
  HackintoshBuild

  Created by wbx on 2020/3/2.
  Copyright © 2020 wbx. All rights reserved.
*/

"Model Name" = "型号名称";
"Model Identifier" = "型号标识符";
"Processor Name" = "CPU 名称";
"Processor Speed" = "CPU 频率";
"Number of Processors" = "CPU 数目";
"Total Number of Cores" = "核心数量";
"L2 Cache (per Core)" = "L2 缓存（单核）";
"L3 Cache" = "L3 缓存";
"Hyper-Threading Technology" = "超线程技术";
"Memory" = "内存";
"Boot ROM Version" = "Boot ROM 版本";
"Apple ROM Info" = "Apple ROM 版本";
"Clover Version" = "Clover 版本";
"SMC Version (system)" = "SMC 版本";
"Serial Number (system)" = "序列号";
"Hardware UUID" = "UUID";
"System Version" = "系统版本";
"Kernel Version" = "内核版本";
"Boot Volume" = "启动宗卷";
"Boot Mode" = "启动模式";
"Computer Name" = "主机名";
"User Name" = "用户名";
"Secure Virtual Memory" = "安全虚拟内存";
"System Integrity Protection" = "系统完整性保护（SIP）";
"Enabled" = "已启用";
"Disabled" = "已禁用";
"Normal" = "正常模式";
"Chipset Model" = "显卡型号";
"Bus" = "插槽类型";
"PCIe Lane Width" = "PCIe Lane 宽度";
"VRAM (Total)" = "显存大小";
"Vendor" = "供应商";
"Device ID" = "设备 id";
"Revision ID" = "修正版 id";
"ROM Revision" = "ROM 版本";
"EFI Driver Version" = "EFI 驱动程序版本";
"Yes" = "已挂载";
"No" = "未挂载";
